點睇港女出少少鏡,就Set自己做公眾人物?

真係笑死人咩
指住黎恥笑